政府話7.21上環用曬所有警力, 點解依家咩都無交代?

有警力嘅地方又唔交代, 無警力嘅地方又唔交代
成個政府不如執左佢?

推

開左幾多槍都無交代